慎入！！！有圖！！！有冇人啲屎都係兩隻色

rip

下世小心d

咩事會咁

。

去睇醫生啦!我爸試過,入醫院check到胃出血。

黑屎，腸癌

正評是我俾的 希望可以有更多的圖

太極屎眼

樓主R.I.P

黑屎
胃出血 腸出血

深黑色可能係血
check check 佢好喎

胃癌 腸癌

咁既色似胃出血 快約時間去做大便隱血測試
一係你食落好重色素既食物

又黑又爛，如果長期係咁，似係有菌
做個腸鏡胃鏡好啲

真係rip

食多d菜+生果啦

又係咁分兩隻色？

我一日通常會痾三次... 有人想睇再po

瀝青？

真係好驚。。。但又唔想去睇醫生

內出血

我都有諗過係咪食咗黑色嘅嘢 但最近真係冇

睇醫生啦 點解唔想睇醫生 你有冇食咗啲食素勁嘅嘢先？

Cancer

一樣!醫生話黑色可能係出咗血一段時間先屙出嚟!btw醫生講到腸癌,胃出血都有機會,你最好去睇下

屌
個post有味既

好難出口

之前有過胃潰瘍關唔關事

屋企人煮野好清淡 鹽都唔多 日日都有食水果

答你唔到呀!去睇醫生確定下啦

明明隻色係芝麻糊 但硬係凝住有陣臭味

希望冇事 多謝巴打

我都諗緊最近有冇食過芝麻糊之類.....

似大腸破裂

可唔可以教下我點屙太極屎

睇圖都聞到臭

唔想去睇醫生咪等死囉

但屙屎嗰陣完全唔痛

黑屎 無食墨汁屙黑屎唔該快d買定骨灰龕位

黑色係入d既器官出血，胃呀小腸個d,屙到出黎d血都乾左先係黑色

你係咪食得多內藏?
係會屙黑屎
如果無既話， 就rip